\begin{titlepage}
  \pdfbookmark[1]{Titelseite}{title}

  \begin{center}
    \includegraphics[scale=0.7]{images/kopf-whz}

    \vspace{1cm}
    \begin{LARGE}

    \end{LARGE}

    \vspace{1cm}
    \begin{huge}
      Praxisbericht

    \end{huge}

    \vspace{1cm}
    \begin{LARGE}
      Frieder Schlesier
    \end{LARGE}

    \vspace{1cm}
    \begin{large}
      Sommer 2015
    \end{large}

    \vspace{1cm}
      Studiengang Informatik

    \vspace{1cm}
      Westsächsische Hochschule Zwickau \\
      Fachbereich Physikalische Technik/Informatik \\
      Fachgruppe Informatik

    \vspace{1cm}
    \begin{tabular}{l l}
      Betreuer & Einrichtung \\
      \hline
      Prof. Dr.-Ing. Thomas Franke & Westsächsische Hochschule Zwickau \\
      Prof. Dr.-Ing. Bernhard Jung & Technische Universität Bergakademie Freiberg \\
      B.Sc Paul Petring & Projektleiter OpenDriversLog
    \end{tabular}
  \end{center}
\end{titlepage}
